MOC : 
Source : [[Les Destinées]]
Date : 2023-04-20
***

## Résumé

Recueil de 11 poèmes
Les Destinées :

La Maison du berger :
Ode à la nature, parle notamment d'un voyage qu'on ferait en train plutôt qu'à cheval. On n'a pas du tout les mêmes sensations de communions avec la nature. On laisse un éclair nous guider à travers un nuage de vapeur et de fumée --> On va se perdre dans le progrès technique.



## Référence

## Liens 